JW-掛住你 個mv點解可以同而家差咁遠

有睇過呢個MV

我鐘意佢以前多D

宜家都唔差